當年有隻政治Game 唔知而家發展成點

當年有隻game
每個玩家都係扮演一個居民
地圖用現實既世界地圖
每個人都可以選擇出生地
亦可以係戰爭中貢獻戰力
可以組黨 可以辦報
透過選舉做總統 做央行行長

由於地圖同現實一樣
當網上世界既國家版圖
被他國“侵佔” 民族意識會引新手入game
光復國土

過左咁多年 已經唔記得game名
當年甚至有新聞
話有人為左隻game課金課到傾家蕩產

當年咁矚目既game
唔知而家點呢

有無人揾得返

erepublik?

Yes

每日打工會送一個麵包
有得開公司請人

後期中國分身acc洗爆全世界 玩閪

依家無得玩？

好似幾好玩咁

有無人玩??